眼瞓 ₁ ₂ ₃ … ₃₈ ₃₉ ₄₀

BB

1001

agguu

how make

bam

bam your mum

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

reported

你都未bam
幾時到我